金融圈性醜聞｜券商美女為6.5億獻身金主 男友自爆戴綠帽

中國金融圈爆性醜聞！近日，一名證券公司女職員疑為獲值1.5億人民幣（約6.5億元台幣）的投資認購，不惜和金主上床的事件，引發關注。事件在微博引發議論，有網友質疑真實性，不過自稱是被戴綠帽的男子信誓旦旦稱「自己親身經歷的事我會亂講？」

根據新浪網報導，事緣於周日（18日），一名網友「鳴新善懿」在國內某知名體育論壇自爆「綠帽事件」，「我就講講別人怎麼追到我前女友的吧」，指前女友於1985年出生，容貌姣好，在中山證券的江蘇南京團隊從事銷售工作。

二人關係原本很好，然而他一次無意中翻看對方手機時，意外發現她在協助另一家券商進行某個城投（20海發01）債券分銷工作時，與一家股份行南京分行的資訊管理負責人間的曖昧聊天紀錄，並指她和對方「睡覺」，以此要求對方協調旗下理財子公司按照票面5.5認購1.5億（人民幣，約約6.5億元台幣）。

中國網友在網路爆料前女友跟金主「滾床單」事件。圖為網友宣稱當事女子。翻攝微博

似有D年紀, 點值1.5億呀

開正班有錢佬口味

唔係俾1.5億佢呀
係投資1.5億呀

唔好亂批評職業，等陣又話你冇口德

廣東人做雞有特別多的方法

知唔知好多仆街有錢佬就係預左比/買
不過想順便食D野

知道有人預左買樓而且價錢岩
都要搵幾個AGENT等上門

窮人,包括我都唔明

1%佣都$150萬

厚德邨居民全面進駐

咁嘅樣值咩

免費既。。

佢有心買嘅，佣就預咗俾架啦
BTW, 條女都幾正

當食免費餐

唔係新聞

屌得杯落

講真

只要無人知
係女都肯

同中環個班戰鬥格ibank囡囡質素差不多 抵屌啦

有得屌一定屌

用公司錢投資咋

一定屌
屌到佢生孖胎

億幾既床單

推 黃之鋒：航空業界無論罷工定訂曬全球豬嘴返香港 一直有力出力 - 分享自 LIHKG 討論區

好正常，0.1%佣都15萬

D有錢佬預左比佣姐，唔一定要搵你買，可以搵第二個肯上床既買

個金主啲口味咁奇怪

係大陸依d係新聞咩

以前係東莞d k場2，3千酒單都搵到部長上床

床單都做得貴過人
可謂雞中之霸

唔好話係支那 係香港Ibank或者卷商都不時有

睇到我r曬頭，資訊管理點樣比單佢做

屌原來人地寫資管，
寫文條友當人IT，人地係資產管理呀

個樣好淫下
應該好撚大食

呢D嘢好COMMON

條囡幾正 唔係整容冰冰樣

有學識又靚女

醜乜撚野聞
金融圈全世界都係咁

唔出奇

第幾次

法官大人

呢d一路屌 佢一路講英文 唔同feel

好正
1.5億抵啦

好能正喎

想屌

老老實實
1.5億我屎眼都俾佢玩